［召喚醫護JJ]每次返到屋企要沖涼當消毒有冇得諗？

防唔防到疫？

推